連網上傾計都可以dead air,出到嚟都唔知點算

whatsapp